(緊急)聽日元朗消防局 將會有警車設置

事緣係咁

然後我有個朋友任職消防 佢話收到消息因爲警察知道左呢件事 所以聽日警察會派警車去元朗消防局個門口守住

自推10次

Push

仆街黑警

黑警

屌你popo motherfucker 呀

警權無限大

消防車硬定狗車硬

推 推 推

哇呢D真係9

好危險
會唔會有示威者入去圍警察
班警察走都走唔到
大家千其唔好去試

推

屌

咁狗

黑警真係狗黎

如果收到報案要出去救人
警車塞住
就撞開佢架車

黑警做依D野最撚快手

屌 真仆街
同圍起外國大使館一樣仆街

死黑警，屌你地老母

多謝消防員克盡己任
香港人與你同行

玩串個party

黑警宣戰了

警察可以咁做

黑警死全家！

正一看門狗

即係有人call消防警察會阻止?

多謝提醒，咁我拍門叫啲狗出黎啦

光復香港 文化革命

push

發夢估到 聽日元朗局係721果隊人返工

會考0分既垃圾

囚禁消防咁撚串

正一係狗

Pish

叫救命咪又係要開門

咁夠薑起消防泊狗車
想正式宣戰？

軟禁消防 香港警察好波

唔搞鄉黑了，調轉槍頭搞黑警

Diu

死黑驚

黑警好野， 挑哂全部紀律部隊機
咁唔搞鄉黑， 圍鳩你黑警

黑警係未咁撚on9

話比人知你唔係黑警真係無人信

唔係發
返一放二，721到727啱啱好6日

好簡單啫，萬一消防哥哥要出動咪破到陣囉

消息來源係 佢其中一個消防朋友係守元朗

咁撚仆街

放架車喺到做乜
阻住消防唔畀出車?

最近元朗西鐵站嘅消防局

黑警死全家

元朗終於有警察

呢d一收到風又咁快做野
好撚野

成部車抬走

(template)現職總督察有話說!!分化警犬正式啟動!!!

屌佢老尾自己唔做嘢又阻撚阻晒

真？

班狗真係唔死全家都冇用

推推推

等睇聽日消防vs黑警

水炮車勁定喉車勁

屌佢老母

我冇嘢講

推！

縮番入老母閪守住個警案宿舍好過啦

黑警有冇咁霸道

推到全世界都睇到

多左問號個icon

食屎啦黑警

有狗車又點
普通市民去消防局要同狗申請？

大家有冇問題想問 我可以盡量幫你地問 不過佢都係啱啱做未必好多都知

成班衝入去圍鳩黑警囉

call 救護載入局

黑警想禁錮消防?全面宣戰甘話?

727

推多幾次

不如入埋屋企啦

香港警賊死到臨頭 不知悔改 企係人民既對立方

辣殺警犬

推
咁撚仆街

黑警正仆街

講真走入去避都好大風險
推

三萬警力的用途

兄弟爬山, 做乜都好, 搵咗攻略睇先!

唔好再on 99 講有事退去寫字樓!
元朗有L寫字樓/商場你退!!!

if 天水被人圍咗, 無交通工具, 跑online 離開元朗去洪水橋/屯門要行 1.5 至 2 小時!
即係2倍老銅出支聯辦既距離!

做乜都好, 睇路呀!!! 唔好去送頭呀!!!

地圖傳送門:

Popo想得罪幾多人

痴線 打到埋黎避難都唔比

警犬真係阻住出車嘅，你地打算點？

入去借廁所都得卦

多謝報料

夠膽阻消防出車

成班儍瓜！ 賊婆話唔會出賣警隧就喪心病狂濫權濫暴， 賊婆自身難保，到時換個新特首成立獨立調查委員會就孌𨶙曬朱Sir😆😆😆, 好似班白衣怖徒咁意為同察佬串通好實唔會拉就大模大樣連口罩都唔𨶙載，家陣衰咗邊個出保佢地！低B人形動物🤣🤣🤣🤣🤣

收皮啦警狗
無所不用其極壞事做盡

兇埋消防

光復香港
時代革命

屌佢老味

食屎啦
左住消防出車

真係好撚狗

日日新奇鑊鑊金

up

唔覺得出奇。未已經有其他po報左料元朗警區已經滲透曬？

whatsapp收到原圖

玩GTA 消防車好硬淨😂

消防不如一齊出黎啦

狗改不了吃屎

我都諗緊你泊架死人狗車響人地出面咪即係塞住門口

到時如果有人call 消防/救護但有popo車阻住出唔到，你估單野可以俾人屌幾耐呢？

消防都敢搞

[文宣] 致2047的你 ：「你生活過得好嗎?」

[長文]人生最重要的選擇題

Byebye啦狗車

排球省狗
一地都係

咁架警車咪好危險？！

消防車有水槍

黑警軍政府 與全民為敵

Respect

開車出動救火，你部狗車阻住咪輕輕用救火車推開佢囉

愈多矛盾愈好 孤立黑警

好撚威

我指緊係消防員....

千祈唔好send去藍絲愛國群

如果真係有警車阻你地出車, 你地會點?

死黑警

不受傷
不被捕
一個都不能少

CLS

如果警車真係夠膽擋住門口 差佬係香港應該玩完
我諗佢哋泊係側邊就夠膽

[復仇閪] 第三波 專業清算南邊圍一帶僭建物 (長文慎入)

當佢個狗頭排球咁拍

消防局呢啲咁正氣嘅地方，黑警入去踩臭哂

點解要比佢地泊

乞衣狗有原因

Fuck the popo

諗起都恐怖大家千祈唔好試

幫推

聽日搵人去睇下

咁都得，咪阻住消防車出車

9到咁

如有阻礙會用鄰近消防局車輛盡快到達現場

d popo 可唔可以唔好咁自大 好撚柒 消防都要管

射鳩d濕水狗

DLLM 4PK

消防局入邊既黑警你地已經被包圍啦

軍政府 惡到呀 好撚驚

咁撚痴線

屌你老母克警

我感覺好快會好似個張相咁 消防叔叔站在黑警門前保護我地

克警

唔明, 設置警車有乜用, 做靶?

pish

屌佢老母吖 推

推！！

黑警做呢啲嘢就咁快手，保護市民就縮埋一舊

垃圾黑警

班狗有機會入去standby 食飯 借廁所
亦有可能係入面裝天眼等監察大型活動

放車係邊又點？人夠多可能車都反咗佢

如此卑鄙, 豈是正義?

當左自己係解放軍架啦

上次光復上水都係咁，上水消防局擺警車加指揮車，所以今次係一定會有！

Cls

阻撚住消防出車，咩料？

佢地一直都做咗好多會响香港玩完嘅野

發覺宜家黑警愈做愈明顯
擺明唔再理形象
咁做只會愈黎愈多人反感

cls

如果係真就不如開狗拖算

Wtf

仆街黑警
推

[抗議警黑合作] 全民港鐵戴頭盔 全民出街戴頭盔 日常

推😠😠😠

狗性難改

希望消防哥哥們有事就即出來救人啦
黑警正人渣

警權無限大！

咁仆街死黑警高層

洗唔洗呀大佬,乜都要同市民作對

恐怖襲擊就扮睇唔到
捉義士就9秒9

賤

警黑必須受制裁取締

[url]警權無限大[/url]

仆街到

死差佬

1530就停

一人一啖痰 佢地都死

即時玩雞尾（要好小心），唔比救就入黑警數

狗

用3架消防車係出面圍返佢？

有冇咁撚岸鳩呀

接管FSD？

好意 請個位
有人話中聯辦會派人放火屈我地
而且有諗到個對策 入嚟睇睇

林奠翻盤招對策

消防應該好想屌鳩差佬

繼續推呀！咪撚俾佢停！
推你地老母呀！

差佬係咪弱智，連向消防救助既一般市民都打搞
消防局內有救護站，即係受傷既市民係咪要俾差佬驗傷先可以得到救護服務?

警車一旦被奪好危險
每架EU車都有大量武器

黑警踩過界啦, 消防都攪

我無野講

又鳩吹

屌
狗到咁

重要資訊，推

咁唔該消防手足幫我好好招呼班黑警

都唔係佢地地方
點到佢地話事
佢俾任何人入去
擋都抽唔到

死黑狗 生路都唔俾香港人

全部熱門講張建宗同黑警, 花生係JUICY
但唔該拉番D聽日資訊上去,亂到九彩

推，推，推

黑警係味以為大哂

警連救人救火都要阻撓

踩過界

仆街嚟 咁大家set定元朗消防電話入電話先 入唔到消防局但係起碼可以叫消防出嚟

推，遲早玩到消防行出黎幫手

阻住架消防車出車

黑警真係除左正經野乜鳩都做

班狗係咪7唔夠
個個都幫你補緊鑊 做埋你個份啊屌

好on9

等聽日

班黑警自己唔救人都算啦，仲要阻埋消防救人，好野

多謝消防巴打

屌你老母 仆街警犬

搞示威者又咁撚有效率

警權無限大, 軍政府
其他局, 都歸佢地管

真係有嘅我聽日帶人拖班狗出黎打

盧偉聰真係食哂死貓 明明所有行動係由行動處處長制定

屌你老母真係好撚狗

痴撚線
Btw消防大哥

放架狗車係度就驚你?

推呀,咪再掛住炒花生

放一兩架車係度咁又點? 如果真係阻住的話你估會有咩後果?
你搵1000人守住架警車?

推呀!!!極重要

Up

其實想問下大家 如果再有變節警出現大家會唔會原諒 因為其實我都識幾個年輕警察 佢哋其實一路都有指責警方有啲行為真係好撚過分 但係無奈位置太低零發言權 但係屋企經濟狀況真係好差又不能辭職

好撚慘 佢哋絕對唔會係黑警

推呀

姐係想人死

罷工再講

22號即刻罷左工 依家係警隊內部俾人批鬥

幾好，玩到咁撚串
仲突顯警權宜家幾咁大

你啲老屎忽玩到仆街 我依家只可以同大家講 藍衫未必全部係黑警 但係白色衫基本上全部都係

比

警犬唔拉黑社會，唔聽電話淨係識撕紙
醫生消防老師都做到佢份工，
調返轉警犬可以做到乜嘢？

幫推上去

Why not
我地針對黑警唔係警察
我地都係香港人

黑警死全家

五大訴求!
Liberate Hong Kong, the revolution of our times!

打橫行

轉頭就call消防出黎 等啲狗要散喇

代佢哋多謝你 相信佢哋睇完應該會冇咁大壓力

有消防朋友都話係真

大家一定要出 唔出即係送其他手足去死

完全正確 我都同身邊啲朋友講話之前嗰啲唔出我都算今次唔出真係枉為人

Yoho mall 員工？

wtf
求圖

推到黑警死全家

大家都有警察朋友
只要有效地解決黑警問題
警民絕、對可以重修

聽日應該無埋巴士

搵巴打幫我開post

好波

直接撞開

咁撚樣都叫克盡已任，仲好意思學人出聲明

代佢哋多謝你

有一個聽日會駐守南邊圍 我已經同佢講叫佢如果見到村入邊啲人打出邊啲人盡量幫手

黑警手法好那渣

而且佢同我講咗話 收到風入邊請咗唔少打手守護個祠堂 果班人嗰日係絕對唔會着黑白色衫 大家要小心

點解佢會有權入去

如果可以請佢地試下支持張建宗聲明

onL9

消防開水啦

呢個預計之內

咁市民如果真係入又點 黑警係咪開槍 ?

依單係咩事想知

我等陣同佢哋講

依一刻對727有幾大獲好大影響
大家加油

太溫柔啦

真係唔怕死得罪埋消防 警犬繼續助攻

唔識寫野就收皮啦

吊，身有狗屎

黑警點解可以咁on9

警犬踩過界

贊成

講得出要做得到。咪吹水唔抺嘴

多謝咁多位消防員

大家搵唔到警察就記得入消防局搵

狗阻救人 屌

消防

屌你老母死黑警

反包圍狗？

機場部重型泡車最勁

架狗車守係門口都煩

Fuck the popo我屌你老母

即係點？警務處想同消防處開波？

嘩推撚爆佢

推呀屌!!!出面仲全部張建宗,又玩番沙田個招唔比走

咪再係度推張建宗,
又玩番沙田個招唔比走

斧頭斬鳩班黑警啦

咁如果聽日有任何地方著火。。。

好仆街

賤撚到 狗係度看門口

車都推埋佢

你快啲鼓勵佢哋轉考海關個d啦

真？聽日西鐵都唔停元朗？

佢老母冚家剷想隔離元朗

狗閪政府為達到目的無所不用其極

好撚仆街

我無嘢講

話俾大家知

請君入甕

會唔會有其他良心公司借出旅遊巴義載

認真，警犬開始玩政變，獨立調查委員會並不足夠

訴求應升級成撤換所有相關高層同埋成立獨立監警機構（類似ICAC）

車有四條呔既

真係惡過軍閥

哈哈😄

想知是否冇巴士 狗鐵？

搞鳩消防

岩岩PS整完?

光復香港 時代革命

圍村土生土長，想同大家分析圍村生態同地勢

隔離po

pishpish

727元朗

lm

留名

狗鐵朋友一手 巴士未確定

嗰架狗車，你地應該識處理架啦

dllm!

DLLM狗鐵

屌你老母夠膽就得翻犬隻係紀律部隊

賤撚到

D狗收呢d風就咁快，

光復香港
時代革命

五大訴求!!!!
缺一不可

從今日開始宣佈，香港消防處係紀律部隊之首，香港消防處處長係一哥，香港警務處處長係十九哥

阻消防辦工？

消防1個起碼砌低兩隻狗
當班狗排球咁打

Push~~~~~~~~~~~~~~~~

推，屌你班狗仆街到

仆街狗阻住消防做野

推呀DLLM

佢夠膽阻消防救人我驚示威者警車都反埋佢

正宗門口狗

警賊真係決心與所有人為敵

消防：阻撚住哂

警犬咁惡，踩埋去消防？

屌 狗真係狗！！好撚仆街玩埋啲小學雞招數

真係好狗

消防企出黎啦！你地咁fit 保護大家 做真男人

好似值8000萬

克警可恥

大家save低 元朗消防局電話未？

車連5隻狗值9000萬
架車就8000萬
咁咪一架車抵40隻狗

班狗會阻消防唔俾人做野
例子: 咁多次救護已經證明左, 班狗根本唔理人安危

下 堅火燭咁點算？

唔明咩意思？
警犬放架車入來即係點啊？
阻住D消防車出入？

推，仆你個乖咁撚賤格

[緊急]聽日入元朗既同我入黎

狗到仆街

咁油奶強都盡得真傳， 作故仔一樣咁叻

pushh

可以咁咖咩？

屌那星仆街警犬，捉黑社會又唔見佢地咁迅速

我相信消防員既良心

收皮啦狗

黑警真系麻撚煩

有冇咁誇

班差佬想點
開槍射消防員

反圍攻

設你老母

無野做就黎機場啦，前線叫到無力勒

我希望係一萬年

呢個POST都好重要大家一齊推

元朗啲巴士站開始收站牌

係時候推翻佢架警車

啲狗會唔會阻住消防出車㗎？有呢個可能性

利申無爬文

垃圾！

仆街 屌你死黑警
乜野權力令到你可以咁做啊？？？？

我冇野講

冇錯我哋可以再進一步, 既然佢押咗咁多籌碼當然要賠番更多

嘩 d狗賤到爆

仆街到呢⋯⋯

支持消防用任何形式移除障礙物(狗車)

仆街狗。

on9

班仆街

屌佢死黑警

警政府

有執法權真係大晒㗎

推到黑警仆街

香城Online 元朗副本逃生（離開）攻略

唉 香港真係好撚恐怖
消防局驚示威者比恐怖分子斬
開放比人走入避難
黑警就封人局
黑警聯合恐怖分子 呢個乜世界
真正和理非力量! 請針對白衣人鄉黑及其家庭 整合資料庫 發去西方國家 指控佢地涉嫌黑社會活動及發動恐怖襲擊 阻止恐怖主義活動人士移民 建設安全世界 你我有責!

冇話批唔批 聽日佢哋又反對通知書 照計係可以打橫嚟行 而且香港警察唔守法已經唔係新聞

推咁撚仆街

仆街黑警仆街死

我屌啊

［急！］元朗撚一定要入嚟 ！

幫推！

痴線

警犬真係以為自己大撚曬？定係嫌樹敵唔夠多？

做撚定添
好野

咁撚仆街
啫係出面大撕殺班狗都繼續唔會理仲要阻止人求救啦

分分鐘 元朗消防局 有內戰

消防 vs condom閪

正一黑警, 草管人命

警隊凌駕於其他紀律部隊既咩?

屌啊 咁撚仆街

死黑警真係死黑警

消防員是我最尊敬的行業

警狗就有特權？

黑警就嚟同全宇宙爲敵

垃圾警犬

即係證明左啲狗會係聽日拉人

Push ! 向消防致敬

正仆街

巴打內部做？

〈光復香港 時代革命〉一、徹底撤回修例二、收回暴動定義三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪四、成立獨立調查委員會，追究警隊濫權五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選六、要求永不落實「社會信用評分系統」七、要求移除全港「多功能智慧燈柱」八、調查元朗恐襲及追究警隊失職

3點半後先飛站？夾定咗？預知未來？

我地唔介意正義消防玩碰碰車

所以話警犬真係低賤到無一個中文字形容到，I can’t really find the right word

pk

我相信請佢地飲酒係遲早嘅事

Push
支持消防
屌死班黑警

支持消防員加薪

寧投熊熊烈火，光盡而滅，不伴寂寂朽木，默然同腐！

啲狗守住消防門口做咩
原來因爲做埋呢啲on9野所以唔得閒去保護市民

班狗真係on99 以為自己大哂好撚型咁 正一垃圾屎

朋友send俾我的。實時。 有冇人可以幫我分享出去

我怕有人睇唔到

聽朋友請會再有多3架 快啲搵人幫手分享出去

Montreal

如果有兄弟因為覺得元朗太危險而去唔到，可以去其他地方，盡量分散狗力，有車揸車block住元朗狗署門口or玩塞車，等佢地唔好咁易入去消防

發完夢添

被推1次